完全唔明見到遵理就補係乜心態

最癲見個有人科科都補遵理
根本有九成遵理補習佬都係廢
再加上對住部電視機聽廢up真係有用咩

補習最緊要考試攻略

再唔講考試啲貼題比考評局封殺
見到有啲補習佬將一個好簡單既野拆成十鳩廿個skills
呃飯食咁樣

Ls 西史 geog 嗰啲
英文都有一兩個

P Chan都補就真係唔撚明

遵理大部份老師d skills都係濕鳩

除左數理係講緊本書之外
其他都係呃飯食

俾遵理洗咗腦
9科5**果個好似都係乜都補

屌真係好撚煩
係到係咁消費個9科5**
講真佢9科5** 都唔撚關你遵理事啦

佢仲要幫兩個同科老師拍宣傳片

垃圾補習社與牠的垃圾學生

之前on9去左補kenneth lau比佢伏左
之後轉alan chan發現係2種境界黎
可惜太遲

kenneth lau教得真係好濕鳩 啲人成日話佢配套好
要配套 我去買mock paper唔好？
又有詳細solution

補到中五尾開始醒覺
其實好多嘢根本自己花啲心思喺marking 研究下就自然領悟到
反而會比起補習spoon-fed更印象深刻
加上數學/phy 呢啲根本就好靠明唔明本身個theory
見得太多人靠背技巧而因小失大

身邊有人靠koopa koo，晚晚去m記做數打卡，帶幾部計數機入場
相反自己就都係靠自己同刨書
最後雖然因為精神唔好
最後一頁成版無做
但係都有5*
而個fd 入去之前就話係koopa 5** squad
出到嚟就無再聽過佢提起數學了
之後再重考好似得4

利申中五醒覺quit補習，最後七科40

班Marketing 做得好，造左幾個天皇出來 ，再望下其他個幾間就汁咁款

岩呀, koopa水人最勁
考場見到d傻鳩帶幾部機就知佢地極度依賴program, 概念都唔識幾個
依兩年考評局做得好呀, 令計數機program冇鳩曬用, 班傻鳩就喊曬口

啲reading paper 3 skills 其實操得多 自己探索下有咩skillz 再記低可能仲好 大家搵英文有乜方法 遵理補core真係唔得

自己研究出嚟，歡迎討論

pp3我反而唔會一開始partB就落筆，鍾意先喺datafile 將每個data 歸類為邊個task先，之後再highlight翻每個data 入面potential有用嘅資料（年份/日期/地方名/活動名之類，做得多就sense到），match 好「instruction」嗰一頁嘅requirement/point，目的係唔好漏任何嘢

簡好晒之後先開始落筆，就好似執藥咁照搬入去砌一篇文出嚟，句子儘量簡單，因為佢都係跟point tick。

一開始係好mun時間，不過之後訓練到可以早半個鐘寫完

學友社同dse pp3都係5**

英中撚？ 如果你係中中撚就會明 英文唔補係唔得

英中但係屋邨學校b1尾尾尾

早半個鐘寫完

lol

但燈塔歷史同geog真係好野嚟
利申lori打手

Lori條柒頭好嘢到個mock嘅essay是但搵條學生做嘅整上答案到就算😂

燈塔得cliff先係清泉 其他不了

最怕係寫漏野